是日晚餐

蒜香橄欖油意粉

⼂

病左都要自己煮

好靚，一定勁好食

點解唔出去食/叫外賣

知咩事啦

已經成日出去食
同埋自己煮好食d

係要落檸檬汁 你做乜撚至真